
                      y siguen haciendo más de está de verdad, lo siento pero esque yo soy de esas personas que si hacen una saga, trílogia o secuela tengo que ver-lo, pero es que esto es un insulto, por favor.
        
            